Based on the project 2, I added two features onto my project. One being the error handling, which returns an error message, if the user enters an incorrect Twitter account.
Output: 
Whoops! Something went wrong here. The error code is [{'code': 50, 'message': 'User not found.'}]

The second feature I had added to the project is to show the runtime at the end of the output. 
Output:
Screen Name: FCBayern
Location: SÃ¤bener StraÃŸe, MÃ¼nchen
Created on: 2012-08-22 07:10:46
Followers count: 5739700
Friends count: 46
Listed count: 7652
Friends count: 46
Favorites count: 10007
Account language: None
Text: ğŸ—£ï¸ @lewy_official: "Es ist schwer zu verstehen, was gestern passiert ist. Niederlagen schmerzen, nun mÃ¼ssen wir darâ€¦ https://t.co/je3pDY73Kj
Sentiment: 0.0, 0.20000000298023224
Neutral attitude
Text: ğŸ—£ï¸ @Manuel_Neuer: "Schwierig zu beschreiben, was gestern in Gladbach passiert ist. Das darf uns so nicht passieren.â€¦ https://t.co/u0uhbrrcMd
Sentiment: 0.0, 0.699999988079071
Neutral attitude
Text: ğŸ—£ï¸ @esmuellert_: "Ich bin sprachlos. Das war definitiv nicht â€Bayern-Likeâ€œ und wir mÃ¼ssen uns bei allen Fans und Unâ€¦ https://t.co/uohHFPUDlD
Sentiment: -0.20000000298023224, 0.5
Negative attitude
Text: Die Pressekonferenz nach dem Pokal-Aus. 

ğŸ”— https://t.co/17ASOL9s8V
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.699999988079071
Positive attitude
Text: Wir scheiden im DFB-Pokal aus. https://t.co/yIhaALbSGs
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.6000000238418579
Positive attitude
Text: Goretzka muss angeschlagen ausgewechselt werden. FÃ¼r ihn ins Spiel kommt Corentin Tolisso. 

#BMGFCB | 5:0 | 64'
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.8999999761581421
Positive attitude
Text: 5:0.
Sentiment: 0.20000000298023224, 0.20000000298023224
Positive attitude
Text: SÃ¼le und Coman kommen fÃ¼r Upamecano und Davies ins Spiel. 

#BMGFCB | 3:0 | 55'
Sentiment: 0.30000001192092896, 0.6000000238418579
Positive attitude
Text: 4:0 fÃ¼r Gladbach.
Sentiment: 0.5, 0.5
Positive attitude
Text: RT @MilesWattson: @FCBayern https://t.co/zNXAtThq3F
Sentiment: 0.0, 0.0
Neutral attitude

run time: 0:00:02.680458

